有綫新聞：據了解考評局兩名負責通識課程的高層昨日請辭

那那林走人啦
俾人踩到上頭

Push

執左dse佢啦

條紅線亂拉，早走早著

但走撚哂無人睇住啲卷點出

攬炒到無認受性外國大學唔認可啦

叫文匯大公負責嘛啦，橫掂都係搞文革！

通識先竟然係

決定左攬炒就無謂鬥氣
調轉應該行使加速主義

有冇SOURCE？

想聽cliff yeung點講

見你咁搞法拿拿臨走人好過

吊命都無意思

明顯要換共產黨入去啦

攪錯左以為教育局

唔明頭幾個留言點解咁開心嘅，明明係灰到仆街

呢科都等收皮架啦
唔會再比你獨立思考

換紅底考官做評分

大學快d出聲明話今年唔會考慮dse成績啦

考評局班人熟晒考試評分
出到去爭住請啦

自炒就真

盧家耀（黃絲）個死蠢，個書櫃有本咩「六頂帽子思考法」....

一邊話保就業，另一邊就迫人走

6帽思考法

政治審查到咁

教育被搞係好大鑊嘅事呀各位

成間執咗佢個個考IB算

Cliff yeung同佢可能有少少私怨考評局班師奶/出經濟卷個個我師弟

即走堅永久離開香港
不二之選

想幫大家正視聽，可唔可以幫下我手推下啊各位

我用親中方式都答到歷史卷利多於弊啦

13年舊生 表示cliff以前講通識/時事 都係偏淺藍
唔知而家係點呢

被辭職？

佢就一定建制啦

執柒咗去啦
屌你老母
已經比人食住上，有腦嘅仲唔即刻走？

支那狗真係好On9

未必既
不過佢一定係超現實既人 利益為上

唔苦中作樂遲早比港共逼到抑鬱

屌

應該係fb 俾人篤灰

同意
到時全民考ib

仲唔走遲早跪玻璃

劍橋past paper 試題：德國大部分人受惠於納粹統治，你同意嗎？

加速主義支持者幫你推
睇住佢死，話比全世界聽有幾差就得，乜都唔洗做

文革2.0

幫佢加速 好過慢慢溫水煮蛙

起碼突然落差太大
班學生識得分辨真假

呢個辭左職未?

文字獄到了

支持加速主義一國一制

先搞中史，再滅通識

其實洗乜立23條
國泰開始已經以言入罪
你上網講過既野 立場唔岩心水都可以清算你
如果親政府既話 講到要殺黃絲都可以無事
香港愈黎愈不知所謂

考評局執柒左佢啦

玻璃碎遍佈滿地

而家就係想政府露出真面目咋嘛

岩呀佢真係偏藍，屌佢老味佢緊係唔希望權力架構出現轉變啦，某程度上佢係收成期廢佬

對家就係想你辭,又中計

@cyleung

大陸都出哂聲要控制教育

而家上堂佢會講武肺 唔講新冠肺炎
有時上堂都鬧政府嗰班
利申補緊

應該唔肯跪

開始文革仲諗住可以坐係個位到UNUN腳收錢咩

以後變紅底高層，唔吹奏中共就0分

真係要諗下點樣可以provide到更多唔同學制比低下階層嘅學生
dse死硬

佢唔走都唔見得睇得住啲卷啦

直接改做高考

預期之內，唔肯做污糟嘢嘅，一係辭職，一係被辭職。共產黨要全面統戰香港

但都要啲學校肯一齊配合先得？但又有幾多間敢做

Cls

一早露出哂啦
而家社會上信政府嘅人係唔知定扮唔知呀

嗰兩個高層好無辜

黃高層被打壓

遲d換d親中人士入去做
d 題目

直接一國一制啦好嗎 屌你老母

咁咪唔好再玩DSE
個個走晒去IB

洗腦教育 做就上位 但遺臭萬年

［請推］補習「名師」黃藍Check List

考公務員

半個月前部分連登仔仲話條新聞自由兩難題係政治審查，有預設立場，引導學生思考

半個月後通識科最大粒之一既就俾黨媒逼到走埋

好掛住cliff 希望佢好似上年咁出post 9up下

佢係18年個舊生聚會講過佢係屌過李卓仁帶啲人去搞碼頭罷工 之後就比人話藍
利申：18舊生+去左甜品聚會

2020之前啲窮人好彩
2020之後嗰啲
順帶一堆支那幼蝗一齊屎

佢想點出咪點出
香港一直之所以有價值係因為樣樣有制度
港共玩爛曬所有制度，香港自然無曬價值

好掛住佢啲試後甜品

醉翁之意不在酒, 佢想整頓考試局勢力, 清走唔忠於支聯辦既人

代罪羔羊
班官唔洗問責啦

堅持唔辭，最後直接出信趕你走，點都係對家贏。

我一直推薦人係香港考可以自修既GCE IAL

IB 貴呀

佢上咩堂都屌一次李卓仁架啦
啲人點解可以話佢藍
佢講過人點解會開心 或者唔開心
其實係關expectation vs reality
你唔開心既話
姐係expectation 太高（光復香港）
Reality就係共狗話事

咁你想開心既一係就努力啲改變現實
一係就降低要求

明明你哋教育局有份審查試題，而家打算將所有責任推落班細既度？呢隻死貓點都吞唔落!

啱
班支那畜生賣閪俾啲廢老，最後落到黎香港已經因為佢哋啲「同胞」變返漁港
好期待班支那畜生嘅賤畜樣
咁樣攬炒真係好爽
反正我冇野輸，又唔諗住生仔
支那畜生慢慢玩爛臭港啦
最後受番嘅又係班死農村鄉下支那畜生

其實近年通識都出得算唔錯，起碼唔會話好易，題目又有爭議

呢d先真公務員手足
平時嗰d得把口黃 收政府人工緊要d

中國歷史未考

不過老實講就算佢係藍
起碼佢都係曾鈺成之類理性藍 邏輯清晰屬於可以溝通類別

走都唔跪！
Respect,死不取消

今年中史會唔會冇左近代史

考評局班寂寞師奶
好掛住佢

好聽D叫請辭

唔好聽叫中出即飛

閂埋門屌完仲唔即刻叫佢走啊

聽直資講過IB牌照費好貴 齋計成本學費都$8000

皇法

好多人都係
笑完 哈哈哈 就算
但係真係好撚嬲

半個月前連登唔係起勢咁屌份通識卷要答政治正確嘅答案㗎咩？

個個都有錢讀國際學校嗎

有人嚟搞你屋企 啲人嘅諗法係燒左自己屋企去咩 玩法

佢地會話，都係你班香港人玩野，搞死香港

總之佢哋支那人啱哂

大家好嬲就梗
但要緊記攬炒原則
要呢科 以至dse不被外國承認

執咗佢，考glevel同alevel .英國果隻

考評局唔係公務員

宜家班中學生都識分啦，咁又點？

反而我地應該向全世界講明，香港以後既公開試再冇說服力

先唔理
反正又唔係我受
我已經讀到大學了，趁學歷仲受認証爭取盡快去外國讀master
班支那蝗蟲啲仔女收皮啦
至於義士們，我會盡量儲錢俾佢哋讀dse以外嘅課程

著草啦
唔係變成下個曾蔭權
每個人總有d秘密

洗乜搵人出卷呀

搵刁帝出卷咪得law

GCE IAL 啦
SAT 好似都可以

GCE IAL 算係窮人最佳選擇架啦

繼續鬥紅
我地都一齊鬥紅
比啲藍屍仆街知佢地唔夠紅一樣會比人鬥

其實應該搞個教育基金
俾錢義士接受gce alevel ib教育

呢個level同title出去玩補習賺到手軟啦
考評局搵人代個位仲頭痛

教育界全面淪陷

如果有了解個GCE IAL 既人應該唔會去考DSE
只需考三科，難度同CE 差唔多既試，係廣度較高，自修係香港考一年可以考兩至三次
英文可以用IELTS 取代
Maths 攞A 我上次睇40%，A* 好似都接近20%
Physics, chem 攞A% 低啲，但都係遠高於DSE

去考DSE 真係正傻仔

我嗰時仲日做夜做
依家諗下完全冇意義
反正都唔受認可

洗乜理佢地點講
總之就係變番漁港

同監警會一樣
唔辭職做臭自己個名

唔覺
2020前畢業既依家都無向上流動機會

文革2020

考評局：不會評論內部人事事宜
16.05.2020 18:24

消息指，考評局兩名負責通識課程的評核發展部高級職員昨日請辭，八月中生效。請辭的包括考評局評核發展部高級經理盧家耀，以及一名評核發展部經理。有報道指，盧家耀早前曾於社交網站留言「林鄭滾蛋」，並貼上多張反修例遊行照片。考評局表示，不會評論內部人事事宜。

無你想像中咁多錢
屯門band3等殺校嘅要轉型收南亞嗰間都有得考

考試費幾多？加埋駛唔駛一皮？
我覺得GCE好過IB，因為唔駛coursework

又岩 DSE除左平過考外國試 有乜好
NON JUPAS唔見得難入U

支持教到小朋友變小粉紅

到時真係攬炒喇

唔自己走比人清算仲慘

教育守唔住下一代做小粉紅

之後香港學生要考去考海外公開試，dse 遲早冇國際承認

只令教育染紅

要文宣！！！！國際學校DQ香港歷史科

放哂風話攪通識啦

走左唔見得唔會比人清算
你對住中共, 一縮死得仲慘

有良知都應該走啦

騰空啲位請黨員?